黃營而家最需要學既第一樣野 係團結

連登初頭係一個搵到文宣搵到戰友既地方 運動持續左一段時間 分化 批鬥 捉鬼越黎越多

有抽大j水 有批鬥達哥 有批鬥食m記既淺黃 有批鬥行山既港豬

其實係咪有需要鬥黃?係咪係場運動做多過連登班冷氣軍師既又可以批鬥返佢 叫佢地幫我含?

好似咩peter攞料 個咩南亞仔 成日放負玩批鬥 最近遊戲台又繼續狙擊達哥 你話達哥無出過聲無做任何野又至可 起碼細路出聲佢都有屌過下啲狗唔應該開槍 有ig出post講831要交cctv 你話佢藍絲 偽黃 咁我想問下 最黃既子華神又做過乜 又有無人狙擊過佢? 事實上 手足亦唔希望大家繼續糾纏狙擊呢個唔夠黃 狙擊果個唔夠黃

而係希望大家對準返個政權 對準返黑警
你話達哥琴晚開台既timing錯 可以理解 不過係咪屌佢又改變到? 批鬥到佢以後唔出聲你地就樂見? 係要批鬥到人死先開心既 他朝山水有相逄 因為你無可能黃得過哂所有人 人總有缺點 只要佢唔係藍就唔好批鬥 呢方面藍營比黃營做得更加好

我覺得只要唔係有害場運動同姦淫擄掠既話 都可以接受 你話有人食人血饅頭 咁之後先再秋後算帳 呢一刻搞到人心惶惶 為乜?

打仗第一樣野係軍心 無軍心唔團結點打外敵?
唔撚駛問我有乜資格出聲

呢張被捕紙答到你 再唔信就留tg 我再pm我啲入院紙出黎
我救手足受傷又有 救理大場仗我亦有去過
要鬥黃既 我比好多冷氣軍師都做得多
我亦試過為場運動左搬右搬去發夢
唔駛質疑 只希望鬥黃風氣盡早完

光復香港唔係鬥黃就得
兄弟爬山亦唔係口號 希望大家及早明白

希望大家做實事
批鬥 鬥黃呢啲 真係唔會幫到場運動

幫推

事實係連登得番一堆垃圾5毛

都係事實 其實初頭我盲頭烏蠅咁 係靠連登知有咩文宣
初初我都係同老婆落下街痴下文宣去下唱歌
慢慢越做越多 係咪又要批鬥其他人呢
其實與其批鬥 不如團結對外好過

推

講多樣野 我真實感受 連登比五毛入侵係事實 但亦見好多傻鳩係真心玩批鬥玩鬥黃
鬥黃係無可能鬥得到 因為總有人做得比自己多
要鬥就同自己鬥 做得更多
認同他人 場運動先可以行得更遠 先有希望贏
迫其他人苦行係一個錯誤既方法 係咪個個都要每日哭喪咁既樣過日子先係連登仔所想見? 如果係 咁真係要睇醫生 呢個係反社會人格黎
適當既娛樂係需要既 同時都要記得 6月 7月仲有仗要打
要批鬥要鬥黃 不如準備下自己 到時6月 7月 希望見到大家

唔駛咁上心,連登不等於現實世界
大把牛鬼蛇神有account

連登只係一個平台 咩人都有

勁大量五毛係事實

好多個月前講過
要be humble
對街外要，對自己人一樣都要

手足我地對你地唔住

大家睇咗咁多個唔同版本嘅鹿鼎記，正常嚟講都好清楚班反清義士衰乜㗎啦

核爆都唔割，大家忘記咗，大大聲講一次！

其實呢個post唔係想要咩多謝感激之類
坦白講 6月中我都算係藍絲
運動耐左點解會變黃 因為公義 因為團結 因為良知
我信有良知既人會堅持到團結
所以希望大家 唔好再鬥黃 唔好再批鬥 達哥大j呢啲若果係藍絲既 又駛乜扮黃?
好似最近死左返大陸既某youtuber咁 直接話自己係藍就得啦
再分化就好難再做到200萬人上街 更唔好講話咩理大救援戰咁多人出
團結先係我地既最大武器

團結真係好重再 睇下班支那人就知 叫人聯署一呼百應 有人屌柒支那又係一齊屌返走人 佢地唔會諗分化 有冇用做完先知

唔好再中拉一派打一派啦，堅持獨立思考

推
唔團結只會同雨傘一樣結局
雨傘輸左沉5年
今鋪輸左隨時沉足一世

當初搞黃圈就係想令人藍轉黃孤立對家
鬥黃只會令黃圈失去對義意
要鬥黃要清算等贏左先係煲底鬥個夠啦

pish

Agree

放棄連登啦，由得班五毛仆街死

支持樓主正能量，願榮光歸香港

團結就是力量
團結就是力量
這力量是鐵
這力量是鋼
比鐵還硬
比鋼還強
向著法西斯蒂開火
讓一切不民主的制度死亡!
向著太陽
向著自由
向著新中國發出萬丈光芒！

手足保重

同意唔駁追擊達狗
達狗就好似黃藍map入面無被標記既果班
你唔會特別去幫襯都唔會特別去針對

要睇達哥點都會睇，追擊佢都無撚用
一個接一個清算
真藍未倒台無必要搞偽黃
先安內而後攘外

講得好 推

sor 慣左手勢用不推文

推熱門

岩呀

Push

最撚慘見住一堆人比人帶住走

幫你推一推

Push push

共匪除了抹黑，分化，已經技窮。咪中計！

講得岩

呢個放負post，問下你地自己有無like同推post

幫推！

有良知既人會堅持到團結 團結先係我地既力量

Tui

所謂團結就係無自由意志鳩叫教條既話團結都無用

老婆狗

推啦

大力少少

五毛越猖獗, 其實代表中共越覺得勢危

老婆清

推呢個

認同，你有冇見藍絲批鬥自己人食黃店？

多謝手足付出

標題是對同路人當頭捧喝 我方陣營並無分裂本錢 面對邪惡中共 港共 賤畜 我們一定要團結 否則宣布收皮算了 和你的經歷相近似 没有一紙而已 托賴

白兵日日搞分裂 肯定唔係同路人

俾你屌到達哥收皮咁又點啫
贏啦?
批鬥完就話係提建議
而家見到批鬥post一係拉一係無視

p牌盡力推

團結真係好重要
每日都要互相提醒唔好俾五毛分化到

🖐🏼☝🏻

加油

push

啱 連登仔的確同現實脫節
想叫多啲人罷M 記？
幫黃店 Youtuber 刷 view 數，提高 visibility 咪得

啱 似乎兒登仔冇睇過鹿鼎記

wow need to pin

都係好辦法

Telegram, Twitter 已經取代到連登大部分作用

呢個真

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

藍扮黃啫係班粉腸都知藍營冇用，幫唔幫襯係你自己話事，你覺得佢認低威扮契弟未夠，要有實質行動eg捐錢，派物資先值得支持嘅咪去。

老鳳認同
老鳳已經無數次叫手足團結
不過老鳳亦都無數次俾分化狗騷擾

推啊

仲有，姦淫擄掠如果受害者係藍屍
老鳳係照樣全力支持

push, 推結一心

要推！

團結真係好重要

鬥黃嘅時間用黎計劃疫情後嘅行動同文宣工作，唔係更好？

唔好當討論鬥黃係等如參與咗抗爭，抗爭永遠係對外唔係內

連登仔都係聰明仔女（mon po 狗除外），你們懂的！

火力全開 - 要求中國賠償香港武漢肺炎損失！

推...........呢個時候仲內鬥

推 唔好再鬥黃

好似高登後期咁

如果press負面，應該係狗

我就係要呢啲PO

剩睇標題已經值得正評

其實最大問題係 啲搞事撚會特登玩極端化
個風向太飄忽
郁啲就話鬥黃
郁啲就話你搞分化
所以其實真係唔撚駛理班五毛狗

正經post要推

次次一講團結班熱青城就跳出來屌呢個屌果個

都係個句

連登最大功用的時期已過

現時呢到只係充斥住分化撚同5毛扮的黃衛兵的地方

我都麻煩大家睇到所有批鬥post時 可以思考一下先

唔好咁輕易比人帶風向 人云亦云

你要諗下分化左之後對邊個有利

Agger

同意啊

同意樓主觀點我從來唔會係咩鬥黃post留言鬥黃呢樣野係偽命題，你有表態有做野就得唔通藍店做齊哂請手足，捐錢都仲係藍咩

不分化 不鬥黃

Support, 呢度好多分化L

Help push

我認為如今嘅當務之急，係改善香港社會嘅風氣。

係，的確因為政府嘅無能，令到香港人受到咁大嘅痛苦，但另一半嘅痛苦，係因為香港社會本身嘅腐敗所造成。

大家仲記唔記得幾年前嘅學生自殺潮？無錯，係香港嘅教育制度迫佢哋上絕路，但如果無香港人本身嘅功利主義作為壓挎駱駝嘅最後一根稻草嘅話，根本成唔到事。

仲有大家唔好忘記，點解香港嘅勞工福利咁差、快樂指數咁低。全因為成個香港社會都爛晒啊！希望大家可以盡早面對現實。

不推不是人

拉緊分化Post, 唔小心按錯

721

拎完張紙
我有時都會諗我究竟為咗啲咩搞成今時今日咁
大家都有個信念要反共
但係得個諗字
望住身邊嘅人得講唔做 仲可以有錢收俾人讚
真係心都淡

我藍絲

團結

唔好分化

核爆都唔割

贊同。一條長期崩緊嘅弦線會斷的

推，每個人做好自己，做實事

根本首先第一樣野
就係唔好當連登係全港最大反共基地

同意

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

兄弟爬山 不篤灰 不分化 好多野都有不足 不完美 可接受

另外想講多樣野
大家對唔同意見嘅人可唔可以禮貌少少

眼見好多都係屌自己人仲大力過屌狗
好聲好氣提點吓咪ok 囉

推
因為中共就係想擾敵

借個做文書

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

Well said

推！！

好post要推

兄弟爬山 各自努力喇

上少啲連登
做返11月區選時做緊既野好足夠啦
呢到被5毛入侵帶風向 唔理就無野

咁撚弱勢仲內鬥 真心谷氣

啤梨已經開緊蕭生火